an版lihkg好食電

唔想講，自己睇

iOS版一樣食電，耐心啲等連師傅有時間改善吓，巴打

食電到仆街